[從不知天高與地厚] 奔即入 (23）

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
＠nben反父
＠貓貓禮志

點可以無我？

照copy

各位早，

又到週一可以和大家瘋狂9up了

傻警跌槍

Hi rubbish

屌你老母

自認

是

屌你老母屌你老母

「世界上有什麼不會失去的東西嗎？」
「我相信有，妳最好也相信。」

樓上狗刀吾吊

我男神周柏豪都跪了
但我會繼續支持佢

週末又有超強颱風

會吹正香港/馬交嗎

吹撚死Dalot蛇條能樣就好

約女睇左小Q d女睇到狂咸 我心諗做乜鳩

咩事jer住晒

牠25

Why

梨無人性

不過我地堅持反你

冇計 全球暖化嘛 只會有更多同更勁的颱風

我睇都咸到仆街

我很愛犬的

有時諗起家中的Santa有日會離我而去都會想咸

有沒節能減塑

蓋清點睇波台新一代的9upper

那有新一代

我唔計？

唔計
你果d係講故仔多過9up
9up係一兩句就夠

系真

有塔倫天奴影迷嗎

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

豬sir

掛住牠

達哥改歌post

His spring pocket dick will be barbecued

如果地球上的兩個人，互相喜歡的機率是六十億分之一；而兩個人互相喜歡且相遇的機率，則是六十億的平方分之一。

🤮

屌你啦，我無女
你講呢d做乜鳩

60億人，總有一個人會喜歡你的
哥哥

賓印試食報告

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

呢到d人唔洗返工？

平時2點幾先訓到
跟住6點幾就要起身

牙宮

我哋有人民公社
食飯唔洗錢

牙豆

？

牙花

我屌你老母

郭偉祖

hi

牙蓋在舊登有多少膠幣

點睇

我得14膠幣

結餘：0

炒撈賺落啲錢呢？

下個po除左加返牙蓋
仲有邊個要加？？

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
＠nben反父
＠貓貓禮志
@牙蓋

膠幣

英皇

猁迷勤

我加左你入去，睇唔睇到

dalot+反夢

希望各位手足星期六2:30入場撐大埔屌柒支那畜力
小弟返六日睇唔到

嗨

High

試著說屌 不要說嗨

乜撚嘢呀夢狗

關你撚事

錯ac

推

多謝你覆p牌仔
我嘗試左睇你地傾緊咩

嘜有大topic架咩

買唔買書呀撚樣，屌你老母

唔歡迎P牌狗

@n賓

喊左

十蚊一場

特惠好似得南北翼坐

【Now新聞台】警方拘捕三人，涉嫌與七月一日，衝擊立法會案有關。

七月一日有示威者衝擊及進入立法會綜合大樓，毀壞大樓內的物品，有組織及三合會調查科人員經深入調查後，星期二日展開行動，分別拘捕一名二十歲姓黃本地男子，涉嫌「刑事毀壞」及「進入或逗留在會議廳範圍」，一名十九歲姓羅及二十九歲姓周本地男子，涉嫌「串謀刑事毀壞」及「進入或逗留在會議廳範圍」。

1001

1002

有人偷步58分咆哮

晚上好

she used to meet me on the eastside

好想含撚

我ok

你真係gay

assist